（勿忘上環，光復元朗）有巴打分享左Boston恐襲之後嘅群眾反應，我覺得值得元朗參考

係講元朗恐襲同後續行動之前想同大家講聲勿忘上環義士，唔好當佢地condom，塗污支國國徽，圍堵支聯辦係否定政權合法性，振奮軍心嘅行動，佢地係直接推動時代革命嘅先頭部隊。

好講返我想講嘅野，今日晏晝有班3毛5毛入哂黎吹假風又話fact checkd又剩，結果政府不費吹灰之力，連宣佈都唔洗就做到宵禁戒嚴效果，到宜家虛驚一場又吹風叫人唔好去光復元朗。我好明有人係好心提點希望我地唔好送頭，但比人踩到上心口仲驚得啲咩？你地講任何以暴易暴嘅方法還擊我舉腳支持，政警鄉黑勾結，對抗元朗班黑社會就即係對抗政權。但如果因為黑社會呢三隻字而令到和理非絕跡元朗，人數少就只會令勇武義士處於更危險狀態。
唔記得左邊個post有位巴打share左Boston恐襲之後，民眾係第二晚如常去街，跑步，消遣甚至特登出去食飯，以示唔會對恐怖分子屈服。我覺得呢點值得和理非群眾參考，特別係本身住元朗／屯元天區嘅手足更加應該咁做，當然前提係保障自身安全（真係點都要有gear, 由其係講到明去光復嘅日子）。
落街hea，打波，跑步，食飯，睇戲，一切照舊，區外人約左元朗friend嘅就直接入元朗見面，令到元朗生活如常，甚至多人過平時。營造人心穩定嘅氣氛之餘亦要令班牛屎佬付出相應代價，拒絕幫襯有背景嘅鋪頭，減少班撚樣嘅收入，相信有手足整理緊有關資料比大家參考，要買餸整車咪過其他區搞掂先用各自方法話比班牛屎佬聽屯元天唔撚係你地住哂，要吠嘅就對住你老母個閪吠，政警鄉黑勾結分化香港人係唔會成功。

P

pish

光復香港，時代革命

唔可以忘記721上環黑警連續開槍當示威者標靶

同時必須清剿鄉黑-黑警副隊，解決鄉黑等於直接削弱敵人軍事能力。

光復香港，時代革命

8

咩話唔係主線。
鄉黑係Trump card, 贏到就有轉機
重有一般市民對元朗單野感受較深，利用佢作為劍指主線既時機

咪撚on9

boston d恐怖分子係boston有無渣住一堆鋪位？
而家元朗係自動罷工罷市
每罷一日班仆街賺少一日錢

人數好好重要
尋日有段片係一班黑衫圍堵幾個白衫撚人，黑衫果邊武器唔多gear唔算太堅，取勝嘅就係人多勢眾。
講到唔送頭班黑社會就最撚叻，人少就梗係著草先，所以唔該咁多位手足727入元朗！！！

光復香港 時代革命

所以咪有手足整合緊良心鋪同起緊一堆鋪頭同茶記底囉，就係要元朗人多佢地都照蝕到仆街。

7.27元朗見

推